有冇諗過組團去旺角剪斷大媽唱歌個喇叭？

嘈到仆街，每次都諗住偷偷地去剪斷佢條電線，還返香港人既行人專用區比我。

利申: 琴晚發夢諗到，冇諗住做。

刑事毀壞呀

拆撚左個插蘇咪算囉
剪爛人做乜

支持

利申：精神上

好提議

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

冇人參加

其實插邊到d插蘇拎電, 唔洗錢ga咩

打撚死都唔信連登仔做得出
又係網上9up 打飛機

有個耍雜技既呀伯，自己有部發電機

Same as you